最近成日見到有人玩呢啲有冇人試過

有冇人知道個原理係咩
想試下
但係又驚俾人偷撚左個帳

肯定攞黎做衰野會bam acc / 上身個類啦，如果唔係apple id 任申請既洗撚貪你個個，特別香架？

但係都要90日 最近睇ig好撚多人玩

又一個以為有免費午餐既人
即管去啦

要唔要90日同ig 多唔多人玩同我講句野有無抵觸？

香港都有好多有身份證就搵到錢既"工", 全部都係呃人。 同樣原理

有道理
不過感覺你好激動

咁都有人上當？